====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: III LES ACTIVITÉS DANS LE SCHÉMA .
Entity Name (Type) :: ACTIVITÉS DANS LE SCHÉMA (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
III LES (ORG)
ACTIVITÉS DANS LE SCHÉMA (ORG)
Total entitiy counts: 2

